好睇但少人知道嘅Youtube channel

香港黎黎去去都係個班大嘅Youtuber玩晒, 連登十個講佢地嘅Post都係屌。不如一齊搵D細嘅又有心做既一齊支持下

條件:20000訂閱以下嘅

ruby close

仲有出片咩 應該唔少人知喇

黃偉民易經講堂

主要係做時事評論

真知識頻道

馬車carriage

如果佢講普通話應該好多人睇
好多有返咁上下年紀既人都鐘意睇呢D
可惜廣東話淨係香港先用 普通話可以台灣新加坡馬來西亞都有viewers

超級content farm
呢D呃唔少阿叔阿婆Subscribe 咁都有71k on9999

的確,但有時未必要諗得咁功利,
如果響廣東話的圈子受到多數人賞析,亦是一件了不起的事
如果改講普通話,對講廣東話的圈子亦是損失啊

拓哥

李獻計

留名

窮人唔好生仔

我企了三分鐘

お掃除おねえさん

Sigma二次元解密

Rock gor

垃圾收皮

屌柒班傻閪

慕容MoYung
笑波子
JASON(大J)

識唔識睇標題

牙軒

Powpow

呢個真心好高質

其實佢塊面係咩事

我諗類似snapchat換面個個filter咁掛

屌得中肯又啱聽

男神bb

Tomfatki

何wayne

cat girl

Benja & Momo Channel

越煮越好

木曜四超玩

90分鐘球迷世界

點解垃圾

MH

拓哥好撚正 條女又正 啲片又高質

呢個台灣好紅 香港好似冇咩人知咁

JFFT

Khan Academy
Osmosis

早幾個月小弟都開始做影評既Youtuber Channel
有興趣咪支持下

仲洗問 梗係世界之子

Happy konger

rock哥
托哥
龍心
思覺老師
劉馬車
ben lau

你都係想我講呢幾個

龍心 世界之子

真心好睇

有冇sub埋直播
幫佢賣下廣告

vsauce

一早sub晒 不過出片好慢

平時有冇留開言

做開CD-ROM

馬田

馬田香港人無人講？

400k訂閱你都攞出黎講？

JC game like crazy

第一下聽佢把聲覺得有D似Ajman
講起旅遊我之前都睇過一個細既youtube channel叫Milaw 都係情侶vlog唔錯

呢個我都有睇 不過愈睇愈MK
但剪接幾好 唔係求其剪埋一齊就算

好少睇Game play 不過佢唔出樣都有60k都幾好野
岩岩樓上有幾個channel剪片剪到傻
都係得2,3000

熊仔頭

啲片算高質 起碼唔係target小學雞

Asha

Rock哥

條仔gay到, 個intro未完就close咗

條件:20000訂閱以下嘅
成班文盲?

SSoHPKC

CowChop

Alfred chan

Two set violin

老師

Kofgym, 26xxx訂閱, 雖然唔係樓主講20000以下, 但真心推。
有心做, 有資訊性, 又有娛樂性。

Alfred Chan

光頭幫
真心覺得啲剪接幾靚

最尾個個係咪參加過金口獎
說話技考咁特別

俏爸爸 啲片幾好笑
不過睇完好心酸
但啲片已經private晒了

整合樓上既Comment, 合條件既Channel:

生活/旅遊類:
Milaw
Major in travelling
Tomkifat
Benja & Momo Channel
JackLCP

資訊類:
拓哥
何wayne
越煮越好
黃偉民易經講堂

我都想講

光頭幫

太陽花mv先痴撚線

過20k
使徒

帶你去夏威夷，放得手指rollie

加subtitle咪得

幾醒

小薯茄

本身有睇過一兩條片
睇完太陽花，唔subcribe唔得

redlettermedia

談美 睇佢ig好大波

Tomfatki啲片好撚正

係咪the rock個樣嚟

係光頭幫Tomfatki

超有病的小明

IT9GameLog

猛龍猛虎猛猛猛

約炮之歌 點解咁好聽但係得咁少views

原來asha subscribe 都有12萬
但次次見佢view數就覺得好少
都係大約5000-10000

react to 仆街ricegum
睇得出asha份人好真

In 重力愷 we trust

台灣 好倫 趣味得黎又可以學野

j.p點評 講童年回憶

馬米高 高汁youtuber

一定係KENNYLAU

好多人講vlog旅行 呢個都唔錯 同光頭幫風格都似

教你乞食乞到日本大學嘅一家三口

大仁生活

成日去領展D免費活動呃飲呃食

搭單一問
有冇辦法將某個YouTuber/channel完全block咗佢或者唔show佢任何片？
唔想再見到d垃圾片

支持 聽下唔同人講

唔敢j

Howtingame

評論電影 好就好在完全唔會劇透
只會講下有啲咩拍得好 又加少少笑話 把聲又幾好笑
同埋佢出video 都好密 一星期都有兩三條
不過佢就只會出聲 唔會出樣
你當佢收音機聲都得

佢仲有個channel 叫howtindog 講下聖經同基督教野
有啲正經片都幾有趣又學到野
佢好似係神學博士黎
成日用基督徒既角度評擊其他基督徒
應該好岩連燈既反耶撚睇下
知己知彼 同人辯論都多D野講

波仔

Coco哥都幾搞笑

Auman

純粹睇學術研究
個頻道仲有好多

鬼佬評用英文港產片，佢評片既速度可能仲快過其他香港影評人
基本上套套新出既港產片佢都有睇

高質過垃圾galaxyman幾班
呢三個自己開channel重好

光頭幫TomFatKi

Rational football analysis理性分析
高質講波channel

歡樂馬介休 （澳門channel）

支持下

睇左Crazy Rich Asians 果條
覺得有小小講得太多 已經有好多劇透
你以唔戲透為主題，但你講得多到已經好似睇左半部戲咁
其段片剪短D都ok 4 5分鐘都得

同埋你每條片張cover photo會唔會太花
一張圖仔成2-30個字
見你放左好多心機落去個channel到 希望可以多D人睇

多謝你啊 d 意見好有用
🙇🏻🙇🏻我會研究下

同埋你試下諗好左講咩之後 唔寫稿講一次
之後先打返字幕
睇下會唔會無咁似電腦讀稿

都可以試試。 以唔劇透黎請 我可能覺得唔講故事就得。 呢樣我會注意下😂😂

正宗教練？
首無間道好正

WackyBoys
做嘅野夠出夠好笑，但係香港無咩人識

佢地係咪唔啱？

junskitchen
rachel and jun

好明顯係啦

願聞其詳

有睇開huge既再睇返宜家分開左之後兩邊啲片既質素就明
明顯係之前比個垃圾做大佬 佢地3個根本發揮唔到

我有睇開佢 雖然佢剪接唔算高質 但係都幾有娛樂性

呢個堅正，成日笑到痴線

點cook guide

40幾萬都仲細 比D細既youtuber生存下喇
不過我都有睇馬田

依家d留言進化到連廣東話都要屌

其實huge點解讀whoga
睇左一兩條galaxyman既片 佢D語氣好似小學雞嘈交咁 真係無得比

邊到有人屌 你係唔係唔識中文

可惜廣東話淨係香港先用 普通話可以台灣新加坡馬來西亞都有viewers

屌你老母

可惜都係屌 你不如返去你老母個閪到喇

Potatofishyu

BTW COVER 已改

佢之前同伍公子單野

朱投炳

陳怡
雖然唔buy佢所有嘢，但講嘢有文有路，條友串串地又幾過癮

deepfake

第一次睇 真係幾過癮
感謝推介

真係睇到好鬼尷尬
但又好想繼續睇

人人常歡笑

galaxyman都on9
永遠唔接受批評 覺得自己啲片高質 懷才不遇咁

重up咗次 所以view數少

佢個新channel唔係有嗰個咩黑狗應該悶到仆街

it9gamelog

蘋果動新聞

AL3 近排睇開佢啲gameplay

好靚

手作:
Handyhandwork

神秘
Dr POW POW

張家兄弟滑起來
蹦娃娛樂
統神大劇院
鼻地大師國動

資料搜集係夠
但佢表達既野唔夠deep懶係deep咁
態度又 伍公子單野
唔差既 但唔夠好囉

其實佢自己犯好多邏輯毛病
但係個態度就串柒柒
以為自己睇嘢好通透

連伍公子想講乜都唔知
就放張cap圖想收人聲

Coco 哥
佢個女好可愛

「我條片確實參考Old News Is So Exciting系列
但你地到底分唔分得清楚咩叫抄襲咩叫參考
明明講緊唔同野你地都可以話系抄架喎
姐系李白寫五言絕句先就全部五言絕句都抄襲李白？
我知香港人唔多睇書但系可唔可以有常識少少？」

嘩屌你老母笑到我呀
再睇下佢其他片
我覺得佢係識少少簡單邏輯就藐視眾生嘅中二少年

Sonicgod

暗黑地牢

寫得個系字就知邊個冇讀書啦

有冇人有睇台灣個瘋狂老爹
啲片幾有心做

其實hk Bennygor 幾好笑

呢個真
D態度語氣

諧星組

澳門嘢 歡樂馬介休
鍾意睇呢類玩真人遊戲為主的channel

雖然有四萬幾subscribe 但係都係好少

條仔好做作，睇到我打冷震

24HERBS

valorgears

新片睇到眼濕濕
肥仔阿奇真係睇得出好兄弟

認真呢啲prank先好睇
仲民個啲玩AA膠真心覺得濕鳩

其實正正同當年伍公子一樣

公子有料好多

ANGELA CHAN

屌打左啦 仲有咩值得討厭

宜家佢閱歷多咗就係，佢headset事件嗰時先啱啱考完A-Level，根本都只係以為自己看透世事 雖然有啲嘢佢係講得啱，但個態度都係藐視眾生咁，所以點解佢籌旗會搞到佢變伍乞衣